有無波台手腳想入行做鴨

做電子鴨做每個月有10萬左右
而做普通鴨就每個月有4萬左右

我地既團隊會邀請email做客席顧問
依加需要大量新人入行🙏🏼🙏🏼🙏🏼

有興趣就tg我：Hugolmk

人工可以再商量🙏🏼🙏🏼🙏🏼

你唔是弱智人士咩=,=

我

歧視？

請tg

人工可以再商量🙏🏼🙏🏼🙏🏼
我地真係好需要人手🙏🏼🙏🏼🙏🏼

返去入筷子啦

email都得 我覺得我呢個肥仔都應該ok

有興趣 人工可以再商量🙏🏼🙏🏼🙏🏼

我有大胸肌